[轉貼]ive各分校新生whatsapp群組

新生如果來盡早認識新朋友, 可以加入IVE SECRETS 新生揮手區而設的WHATSAPP GROUP.點擊連結以加入我的 WhatsApp

IVE Secrets 六點半新聞區

Tsing Yi

Kwai Chung

Tuen Mun

Shatin

Haking Wong

Morrison Hill

Chai Wan

HKDI

YC

GROUP 只限新生加入, 謝絕舊生或非IVE 加入.

ive仔世界第一

前幾日經過Thei，見到好多ive仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人撚狗...真係好慘!

Ive仔係有靈性，幫我哋墊底....請大家唔笑鳩ive仔! 我都已經開始戒...

讀書啦好心

垃圾ive仔開乜人開group識fd

搵食就過主啦